【廣傳】警方發現爆炸品，千其唔好去7.20集會

警荃灣破武器庫發現爆炸品 封鎖大廈移天台引爆

好不安，大家快d廣傳比親戚朋友聽，千其唔好去7.20集會！！

點知班黃屍廢青會唔會係集會現場放炸彈，好不安啊

快d廣傳比你地既親戚朋友知，千其唔好去7.20集會，無人知會唔會有暴徒放警方指既爆炸品

愛香港，請廣傳

愛香港請廣傳，唔好有人受傷，安全第一，唔好去集會

推

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

7.20好不安

21號去金鐘請自備核彈

有冇人可以整長輩圖？廣傳

好不安，唔敢相像警方發現爆炸品既威力有幾大

長輩圖？

推比更多人睇，推到有長輩圖比公公婆婆睇

跪求長輩圖，有冇文宣組可以整到？得返幾粒鐘就集會

咁危險，愛國愛黨連登仔唔好去

上次69又係咁

好不安

寧願7.20集會人小，都好過有人受傷

但7.21遊行一定要人多！

陳伯唔好去呀

本身想去依家唔去了 好危險

七姑，唔好去呀

六婆，小心啲呀

點算呀

陳伯

唔好去呀

傳出公海

謝謝樓主分享，好人一生平安

求長輩圖廣傳

push

係21號呀

我應該#2就求長輩圖

三嫂 危險呀！

721

有咩好爆
佢咪爆死d藍c

好驚今日唔出街為妙

我無野講

720守護香港遊行因天雨關係取消，是日並無集會

唔好幾日唔出街，聽日一齊出街ok?

巴打你張圖有冇辦法寫明7.20？

不安！！推

8點鐘醒左訓唔翻

只係搵到呢張only
已經求緊人整

ok sir

醒目

睇黎你地好撚驚720集會wow

唔好講有錢派

願聞其詳

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

居安思危 岩既

721見!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

多謝推post

好不安 今天不去了

收一千幾百搵命搏唔值得。

客咩氣，幫你推多十次又點話，你估推多幾下就推倒個民主返黎咩

又黑幫又炸彈，今日去沙田行街好了

立即send晒比身邊既公公婆婆老豆老母先

得果幾佰蚊，命仔緊要，你做埋我份

你話㗎，十次啊

愈做得多呢d愈令人覺得你地怕720
好撚7

我無野講
721

Push

我好不安，720不了

仲諗住去拎華潤堂劵 咁危險不了

7.21見

爆炸糖？

721，反暴力

又想玩同一招，臭共匪

720暴徒出動
唔出街了

藍絲最錫身

愛香港，請廣傳

[7.21 文宣片集合] 再 唔 宣 傳 , ７２１ 就 玩 完 啦 ！！

【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

對方話我地嫁禍俾佢地

咁要唔要話埋警方嫁禍比示威者

安已不

真係要廣傳，留力聽日721見啦！！！

本身話去有幾舊水，但命仔緊要，不了

對唔住 我721真係去唔到...

［每天更新 人手置頂]7.21 香城Online終極裝備手冊+懶人包（有App)

想嚇走721啲和理非先真

720真的很暴力

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

出面一堆黑社會post

【7.21】真係可能唔夠人...

成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

720都係留在家中好啲

黃屍好得人驚啊
我都係去721 港討帶頭嘅遊行安全啲

[721 勉勵] 各位，我哋係有選擇

快廣傳

好似 有大量哥x 奶會出現大家小心

先知

唔止呢一單， Whatapps gp盛傳有恐怖襲擊針對今日集會

🙏🏽請廣傳🙏🏽

［美國收買暴徒衝擊 7.20 守護香港 添馬集會‼️］

由於收到可靠消息，美國出資收買的大批黑衣口罩人已經整裝待發，將對720大遊行發動史無前例最大擊擊，包括油漆彈和汽油彈等危險性極高的武器。
各位參加集會的朋友一定要小心注意安全，請廣傳🙏🏽。

721：民陣一係唔好搞集會遊行，一搞就要係百萬級嘅人數

7.21 維園見

留喺屋企涼冷氣算

大家快啲send 俾老豆老母保平安喇
我都好支持警察，但係都係命仔緊要呀！

暴徒煽「武裝革命」 教買「武器」襲警

擬「7．20」撐警集會後攻擊 重點介紹鐵鑄行山杖露營鐵支

香港文匯報訊（記者 陳川）暴徒已計劃在7月20日的集會時攻擊前線警員，並在網上討論區不斷發佈所謂「購物指南」，除了一般的「防具」外，他們還重點介紹了鐵支、前端有「少許鋒利」的行山杖，「可以中短距離刺擊，易對皮肉造成傷害」，又介紹購買可用於「投擲/棒打」的「露營鐵支」。有人更鼓動要「逐步建立香港武裝力量」，要「武裝革命」，其所作所為令人心寒。

暴徒有預謀、有計劃施暴。香港文匯報記者早前報道，「勇武派」衝擊警總甚至特首辦等重要政府建築物，以重演「6．12」及「7．14」襲警事件。有人更在網上聲言，這次行動的規模將會更大，並狂言會將「落單警察」綁起「公開示眾」。

［緊急］[要人］721街頭文宣嚴重唔夠！

邊個政黨最叻整炸彈

720 今日太危險 唔好去

好危險
即刻同咗屋企人講
佢地話咁危險又熱都係留響屋企算
多謝樓主提醒

推，請廣傳

7.20 爆炸性？

玩咁大

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

呢張唔好

啲人真係信有錢收